低成本來講 「屍殺片場」 同 「人肉搜索」 係咪有史以來拍得最好？

首先低成本來講 通常d野都好撚假 cg呀 道具呀
屍殺用左拍電影來包裝 完美利用左「好假」依一點
人肉用左低成本既視窗世界來包裝 低成本又真

路線

屍殺行搞笑 動作路線
人肉用懸疑路線
各有各做到佢應該要做既野 重要低成品得來 叫好好效果

賣點
屍殺玩一鏡過 同 真實拍戲過程
中段用意想不到發展 令前段所有野即刻合理化

人肉用盡所有我地身邊常用社交媒體
全用cam角度去睇（當然已經有幾套用過）
但人肉係用得最自然同得最緊湊
成套野1d都唔假

成本
屍殺用左 23萬港幣 票房1.9億港幣
人肉用左 100萬美金 票房7000多萬美金

兩套野都係2018年之作 低成本之王

條女幾正

麻煩幫推

第一屆「和你影」攝影比賽 (2)

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

邊套？
人肉個女？

你啲圖上面得一條女咋嘛

港父每次做野x人拍片
好睇過屍殺片場

屍殺poster 下邊細圖好多女
屍殺入邊件大波淫妻先最正

香港200萬人一人5蚊都1000萬
點低成本

屍殺好悶

香港低成本電影之王代表 三五成群

本土計係

searching麻麻

人人有得屌 呀雞冇得屌個下好正
入厠所 完美話比世界知香港土地問題

低成本來講 好撚屈

一開頭係好膠
但中段開始 我覺得唔錯 幾搞笑

以商業片嚟講絕對係
同埋好佩服兩條嘅分發及宣傳

第二條只係啲電影節嘅片 要搵到人肯戴上主流電影院抽係唔容易嘅事

MILF

屍殺一定最勁
連d演員依家都係咖哩啡

佢地一套笑片
一套懸疑片
各拎低成本第一

公道講句拍懸疑片低成本難好多
一係太多文戲減低成本
一用打鬥 動作 d低成本就搞到好假
變到戲好膠

兩套都係2018年出品

十二怒漢？

紀錄片港父殺人最低成本

黃秋生？

《死亡習作》三萬美金賺三億

依套野係咪話個宣傳手法搞到好撚大
所以好成功個套？

係，可能係第一套玩病毒式行銷嘅電影，話有三個大學生入森林搵女巫最後失左蹤，有人係森林附近搵到一盒錄影帶所拎出黎公映，fake鳩人入場睇，不過套戲係幾好睇

陳果 香港製造

杜琪峰 鎗火

有套叫埋葬，得一個人係個木箱入面做戲，仲勁

以畫面設計黎講search係幾ok
內容黎講屍殺比較有驚喜

班演員演得又好 劇情又急湊
最正係啲世界級對白
如果而家先上映 起碼過億票房

咁都悶？
勁有心機製作

Saw

其實可以好似外國The Room 咁租吓戲院播
應該好多人會去睇

Cube

講緊刀仔鋸大樹
三五有鋸到大樹？？

鋸人氣 票房就無啦

八十年代嘅賭聖先係刀仔鋸大樹
吳思遠話拍嗰陣得廿萬成本左右
最後超過四千萬票房

廿萬

諗住賭聖係惡搞賭神 所以拍嗰陣唔睇好佢大收

賭聖票房好似係高過賭神

係 同埋打開咗賭戲泛濫嘅開始

Searching個尾都幾戇鳩下
不過都幾好睇
港版既話應該可以拍套 連登一定有重戲份

屍殺23萬港幣收1.9億
當年20萬同依家23萬已經差好多

兩套都有睇
但屍殺片場正d
Searching 有d 位有d牽強，但都好ok

港產片都唔會出到呢d劇本

人氣都好懷疑有冇
咪得高登仔講咗一排

廿萬應該冇可能啦，咁多知名演員

十個有10個都係youtube睇

屍殺真係好出色

仲有買兇拍人

可能佢係睇左半個鐘頂唔順走左果啲人

前段係有少少既

所以人肉就係屈個故事好緊湊

以前黑幫橫行香港電影嘅年代
好多時知名演員都係零片酬接戲 真係成班人用槍指住你去拍

可能係
我記得同場有幾個人睇到大約30分鐘就走場
但45分鐘左右先開始嚟料 笑到仆街

同時
有兩條友遲咗20分鐘入場
去到後半 佢地完全笑唔出

恐懼鬥室第一集

咁呢套唔係嘛，出品人吳思遠黑咩幫呀

周星馳曾透露本片是其第一部收取百萬片酬的電影

恐懼鬥室算唔算低成本?

唔係賭俠咩

小朋友 佢都係黑㗎

屍殺拍攝手法都要讚左先
以日本戲黎講難得

人肉 故事太刻意twist

低成本而最好睇肯定係AV啦

竟然無人講Paranormal Activity
Budget $15,000 美金 Box office $193.4 million美金

通常低成本高票房都係鬼片
香港自從合拍片開始就無人拍鬼片